世界末日喇 無得飲早茶

成班廢老朝朝去茶樓坐幾個鐘

其實仲大鑊 班廢老冇得去飲早茶嘅話就會周街走 屌佢老母行得慢吞吞阻住條街都算 又唔識讓位